# Markdown Experiments

Markdown experiments for Lynda.com training

## Learning Goals
dit is regel een  
dit is regel twee  
dit is regel drie  
Om op een nieuwe regel te beginnen, moet je twee spaties typen aan het eind!

1. Primary
* een
    * twee
    * drie
2. Secondary
3. Third
4. ....

**Hoera**